Patxxxx 電妓泥講80美金係咪市價？

睇下呢個先

賣相可唔可以有D職業操守？？？

[💙*無限∞]

$100
PER MONTH
[(´///☁///`)🌈 💫 ]

💙特別服裝性感照片 ( 工口x 車 )
💙special clothing Super Sexy photo
💙解鎖所有 $5 + $30 + $50 照片
💙unlock $5 + $30 + $50 photo

龍友會唔會少左女食

自己影完賣出去

做完雞又有貞操，vv

其實買個班人不如夾錢1個人買再SHARE算啦
又慳返好多錢 又可以一齊J 又可以唔使俾雞賺錢

不嬲唔鐘意買正版

阿豬阿狗都學人賣閃卡仲要真係有市場

真係好撚難理解

老老柒柒要打飛機點解唔Down AV

妓你老母

準備變勞動力過剩
比都唔買
大把台妹post 比人睇

有冇圖參考下？

simp

貧乳控無波都有市場仲要收$80鎂